咪撚再講獨立調查委員會

明知冇用，俾佢自己人查自己人，最後又告唔入。

講真到今日呢一刻已經唔係七警幾個人，或者朱經緯一個警司咁少黑警，而係成個警隊要解散啦屌，無一個黑警係無辜

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

你係大台？

解散都要委員會研究點重組新機關

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

你都為下個44個被控暴動罪的手足諗下，獨立調查，查到政府有問題，我地就有足夠力量，同政府講數，咩都無係手講經。
你講到咁勁，你教我點樣救果44位手足。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌你老母你地咪負評我囉，而家唔係唔追究，係追究嘅方法唔係用獨立調查委員會，而家形式上嘅獨立調查咪查撚完鉛水事件拎大紫荊囉。

都係果句，事件發展到而家咁，你點撚樣查過千甚至過萬個警察？今日一日都十零區開花打人亂咁拉人亂咁開槍做sniper，你想點樣調查，調查幾耐？

救義士你覺得係用獨立調查咩？

點樣查到政府有問題啊？政府查政府你仲信？

邊撚個同你講緊港獨？係講緊獨立調查冇用啊大佬

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

建議］ p牌正負評顯示

我岩岩推Po 咁唔通警監會好d咩 二舊屎都要舊好d既屎

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

呢個負評數係咪話俾我聽三毛已經係民意？

你完全冇撚理過我講乜鳩，我淨係講緊獨立調查冇撚用。五大訴求就係得呢樣野唔可取，你打多一千次覆我第二樣野都冇用。

獨立調查委員會，係由法官做主席，有傳昭証人同保護証人權力，在現在係唯一可調查警察方法
你有咩高見可救44位暴動罪手足，一直講d樣無用果樣唔信可以幫到佢地咩

你提出個問題 但又無解決方法
唔通私了就有用？燒個警署佢地就會受到制裁？
我地係要法律上制裁 係未諗到獨立調查之外既方法前
獨立調查係最好！同埋林鄭拖二個月都唔推獨立調查，點解？因為有用過警監會100倍囉 咁唔係仲可以點呀？

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

唔止44係幾百 佢地可以隨時轉罪 痴撚線

而家如果話你知查三萬個警察要三四年，咁我地點啊？義士就會救到啦咩？

你五大訴求一個係講緊撤銷暴動定性，呢個係救義士。

另一個先係獨立調查警察，呢個係要改為追究警察，解散警隊，呢個先有用。我係講緊個獨立調查調查唔到啊！！！！

所以咪一直講緊五大訴求 缺一不可羅

而家係唔撚可以俾政府用獨立調查嚟撚我地狗啊！